【動物台侍奉部78】本子除左滿足生理需求,欣賞佢嘅畫風劇情都係必要嘅

放課後はメスの顔
呢本好撚好睇

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

等你咁耐 又開埋D shit

煮緊飯阿清

唔比link 點樣撐你

留名

垃圾post

本老母決意改變動物台手足睇本子嘅習慣

咪有名....

愛回家真係好撚ON9好撚好睇

h漫？

terry真係
你地係窮鬼，注定一世窮

可唔可以唔好咁咸濕

連最後一個熟客都無埋

terry同kc條線係最正

兩個都癲癲哋

下個po 叫我

岩岩先食晚餐既留名

你同唔同意先

ok 比左正皮支持你

美波今個post唔留言我會退出
直到佢返黎

gay

[アスヒロ] 柔肉少女ラブポルノ
呢本幾普通，鍾意純愛嘅可以睇下

好

love you

一滴精十滴血，不了

點解要將H漫聯想到打丁?

對畫師嘅尊重，就等於食拉麵要食到雪雪聲，代表好味道

平沢進刀幾尾機

你可以死返出去

你係唔係想神父跳樓先安樂

唔怪得睇落rose ma有啲熟口面

神父喊緊 咪再講啦

當麻正人渣

呢啲q版圖真係好q

我都好中意
btw, saber full gear

決定訂了

訂黎做咩

莫名感動

咩嚟

柒頭 美波 死毒撚
屌你老母真係陰公同女神BB影張相
點知俾BB出賣喎 唔好出街啦
點柒左你相架啦 成個香港都認得你個毒柒樣
你老豆老母真係無面見人
垃圾 毒撚 廢柴

波波

true

哈哈哈哈

咪fgo漫畫
上面q板都係同一個人畫

呢啲點賣
我想要個
另外圖一係唔係女版主角?

係呀，而家應該要上網訂
博士上水解答下

我想要個女主同盾姐

你中意柒中意唔見得人唔通阻你咩
我無嘢叻過你但唔使怕出街俾人指住笑
做一個得女神歡心嘅毒撚唔易㗎
今次出名啦小柒頭

又話退出

我都冇點理佢
只係我打一句佢打十句
冇理由停

撚到1001都係第一次見

不過你一開始太投入啦，就算之後話自己假膠，啲人都會話你死雞撐飯蓋

玩到入埋黎
E度好多痴線佬
我勸你都係出返去

哇屌，好撚mean

佢咪cap圖個個痴線佬囉

太宰治佢好似笑埋你

睇錯

咁佢入黎做乜
我就和平主義既
你要搞就出去搞
要入黎搞事就咪怪我發火

唔係都係假膠咩

你班鵪鶉

其實美波自貼證明自己冇同人影過相咪得

盲生

我知光宗小寶寶有佢張相嘅

有生之年終於睇到美波咩樣

冇呀

高登有上既應該都見過晒

講還講
有人moon post我希望大家唔好亂講野

其實rocks幾靚女

配合你做下假膠姐
sorry bbg

光宗bbg出面有人蝦我
你會幫我教訓佢架可

相信冇咩人會moon

邊個rocks

垃圾po邊有人入黎

打錯
rose

大撚把人moon呀
仲有美波e件事
又多幾條友moon po

垃圾咪入哂嚟

咁多寄生蟲仲話無人睇

慘
我係公海明明建立左個良好形象
咪比佢地知道我係個日日睇H漫嘅變態

經過only
出返去先

走啦屌你老母

下 成日見你share喎 有幾本直葉都係你推介嘅

系

走囉

學龍三咁單機囉

好粗鄙

死熱狗割蓆

連x雅我女神

之前直狗話我LL係臭雞之後決定唔再敢反直

返loli台了再見

三清係度都會有人應

神癮牙

當年無人撐禾 個個割

返高登啦

咪踢爆人啦

我撐你呀，一齊睇魔劣

既然咁多人moon po
我都唔好意思再推介H漫

割多幾忽先

咩樹

入黎認做契弟真係一絕
絕對可以取代牙#

做咩多左個Tm

他媽

又話出返去？

神隱老母好有錢

唔好咁衰啦
每個人都有機會去重生

同美琴有得比

佢自己都好有錢lor好冇

跟住美琴會俾膠

課完金俾連尼住升咗做官方認證會員
TM=trademark

日日kfc$23

me = tm

係唔係咩暗號嚟

R1百事喺度食

行刺代號

我叫開桶飯

唔走冰

叫開星加

覺唔覺大快活好仆街 凍飲用碎冰

好好飲

通常食完飯就食冰
汽水只係配料，食完冰通常仲有3分2汽水浄唔會飲

但野食好過大家樂

碎冰咪正囉

發覺一到放假就好廢青
睇完書>連登>睇動畫>輕小說>連登>小說>無限loop

啲冰係未煲過嘅溪水黎

日日幫你地執屎已經疲於奔命

下午茶係
我早餐食大家樂多d

老母清唔放假最多cut一半行程

我連睇動畫 小說 動力都冇
廢過廢青

食開有條路

大快活吉豬好食啲

+1

嘩 屌你班友咁有米

聽日試下先

鐘意大家樂多d

大家樂只食焗豬同早餐

翻工有時都唔hea
你見我前幾日都上唔到嚟

人愈大就愈鍾意睇小說
都唔知做咩鳩

收心養性

我每次開電影又好 日劇都好 打機都好
我覺得自己係捱緊 唔係享受緊

問多次有矛人睇川端康成

不過買野方面冇節制到
拉打野買左幾千蚊都居然唔肉赤

淨係識mk文學 sor

我冇

茅
想睇不過遲下先

休息唔夠
或者冇種對生活嘅熱情
後者嘅話我好清楚

有錢要洗下

小說作家果啲?
反正最近睇阻住啲散文睇到悶，都想搵新野轉下口味

後者
點解決
仲有一個月時間要捱

唔係邊有動力搵再多嘅錢

脫離廢青生活

好簡單，一係搵外物幫手，最簡單就係飲酒
不過呢條係不歸路
二就係搵新興趣
反正你條非典型MK應該好sporty ，呢點好快做到

有無咩燒錢興趣

同我買拉打野

想戒丁可以點

唔sporty
唔飲酒
至於新興趣 就算搵到都唔想行動 何況冇

睇1多啲H漫

冇啊

=.=戒色

川端康成黎講
千羽鶴=禽獸=抒情歌>伊豆的舞孃>溫泉旅館
最近開始睇雪國

佢有個處女情意結，鐘意acg應該唔會抗拒佢d書

比個fd涂毒左玩耳雞之後 好似無乜錢買玩具

睇完雪國比評語
就係想睇呢本

D錢留返去讀書用架

坦白講句，呢類case我幾建議飲下酒，不過少量
或者做下運動，翻工時同多啲人吹水

吾太識玩耳g

你推緊佢落火坑

真係作家嚟?
聽日去次書局搵先

9月中應該走
一個月工就算把啦

第一個日本人攞諾貝爾文學獎

禾都系

第二點做到第一點就唔需要
因為有啲人係直頭有情緒病
有時候少量嘅酒幫到佢地

佢靠雪國，古都，千羽鶴拎諾貝爾文學獎

403 nofound

有錢咪唔洗讀書

禽獸正嗎

文字呢家野 就好女人月經咁
一個月可能先得幾日會心血來潮想睇

正嗎

第一個亞洲人唔用英文寫都拎到

美琴都要返工啦

千羽鶴好似幾正，聽日去三聯行轉

台灣買書會唔會平好多🤔

係咩
以前讀書比人迫得多唔想睇
一到假期就會自動自覺去睇小說
有時教畜果套真係要改下

博客來
不過好似運得好衰

唔會
睇你點運落嚟

我話我去台灣買...

有

外送茶?

不了

短短地，講人對寵物嘅感情
描寫得幾深刻

你正淫君子?

點睇D感情出發點係玩具黎?

啲動物好慘
不過我都冇立場去鬧

呢本完全表現到川端對少女嘅貞潔嗰種仰慕

go see 久誓院家最大型的秀

係本書入面d寵物都係玩具
純粹填補個主人叫春嗰陣嘅慾望

見你咁講我又想睇

入面d感情關係幾複雜下
啱你個5p仔

=.=

隱子真利？

我第一本就係睇千羽鶴，
跟住就迷上川端康成
佢嗰種美對我黎講幾有吸引力

Yes la

睇完波聽日又要瞓返成日

最遲12:00起身

我琴晚睇完到依家都無瞓過

Morata我覺得其實水水地
當初見最聯買仲諗住之後有得笑
點知變lukaku

2lai去咗邊

回帶

去左打fgo
翻黎見到動漫台已經變成rose既形狀了

抽像啲問下大家
有一樣野你成日做錯
你想改不過點改都改唔到，因為係性格如此

咁呢個時候你地會唔會直接地以後唔再接觸果樣野，一走了之

定係繼續犯錯，寄望下次會做得更好

問下d現實講野唔識圓滑既人就知

唔會改唔到

睇下呢度有冇先

撞板撞到仆街咪改到

老母清！！！

由細到大都有犯呢?
話唔定每次都有進步
不過最後每次個結局都一樣

我現實係唔會講野

巨體D 一係就自己都唔覺係錯先改唔到

又唔係唔覺嘅
人果個case係佢就算知道都會一時意氣再犯多次

或者覺悟唔夠

回家的路上，在我們一離開高架快速道路，駛進斜坡道，溫德斯馬上吼了出來：「餵，耀司，你有過這樣的經驗嗎？明明知道某件事不會成功，卻非得看到最後的結果不可？」

我沉默了一秒鐘。然後，我的眼睛還直視著前方，回答道：「還真有過。」

Dse

又想燈

呢個唔係講永不言敗/唔到最後都唔服氣

即係on9

同我講個case唔似啵

不過你講果段其實又一個人應有嘅志氣嚟
有時好愚蠢阿，不過唔到最後一步又唔會過到自己果關

無數經驗都係失敗 即係on9

姐係你認為要一走了之?

btw 台主啲日本網友post 嘅source 係咩

用緊既就緊係旁人角度啦

有d係fb個動漫迷集中營見過
其他唔知啦

百度 日本論壇 niconico?

shoot左好多

其實廿到尾先出黎做偶像實力仲未到家 係什麼心態...

啊啊啊啊

唔怪得你搵你應咁少字

台主會唔會日本有谷 之後有人share
佢再share黎e度

依首咩名?

日有所思 夜有所夢

港漫西遊幾好睇
硬派畫風好撚正

狗肉和尚開雞竇

我覺得wa1嘅white album 好聽過wa2果個

Rose ma副body真是幾正
好彩已經脫毒很久

你講同一首定届かない恋?

喂美波有沒D我以前咩文OK既比我回帶下
除左不知名

同一首

又係扮工的好日子

你的確係，仲要睇咸書唔打丁嗰隻

我有實本

個tm好柒

早

我想成為神

我係新世界嘅神

你地都可以坐低

請你好好放低

支持靚聲王

前面可是地獄
但這是我最初的夢想

倉天已死
狛枝登立

啱我風格

睇咸書玩煮煮

我記得上年既生日係一個女仔幫我慶祝
就生日了
唉

我都就 返大陸飲酒go

見到美波個名 就知一定食咗唔知邊件囡囡

我一生人剩係食過兩件
所以我都係專一的

波波生日係幾時係咪個個都知

冇人知
唔需要知

Ok

所以決定左食邊個台妹未

神父又發功
又想燈死人

唔怪得阿記死

侍奉部奧馬

侍奉部會長
點睇社區盾

歡迎番黎我既世界

要睇2&b同豬腦
缺一不可

出5000萬水貨就死硬

好想飲翻以前759有賣嘅果汁酒

執柒啦肥佬

邊隻
想飲

冇哂貨好耐

想知雷姆bb仲有無生命跡象

我屌佢老母啦
唔入呢隻
佢次次入貨我都會入幾箱

之前幾鍾意隻檸茶 不過好似無再入

好後悔2月個陣冇報台灣海外聯招
宜家要用單獨招生渠道入間垃圾u

查理會然響

冇我供奉ac比佢
佢條仆街仲做緊遊魂野鬼渣

=.=lihkg？
佢無isp咩？

係
佢個isp好似開唔到比連仔ban左

美波大仁大義
為手足兩脇插刀

好慘，連仔肯定係fufu fans

報應黎
就好似我玩小直個ac咁

幾時又合體

同你合體

tump埋我玩

ON9

留企email password

有冇手足睇過夏目漱石

淨係識魯迅 唔睇其他MK作家

睇開朱自清sor

垃圾

呢個好笑

who the fuck ar

圖我就廢事quote
假膠美波又笑人

1500$ Q

只追求外表既毒撚係要比人討伐

我發覺 北海道牧場呢間野真係狗都不屌

有冇人食過呢間餐廳

屌我一開post樓下幾個comment就係抽rosema 水

一直都係

我食過
關北海道咩事

又少又鬼
又唔係好食
一個叉燒飯賣4x蚊 d叉燒勁薄

佢有d set有用到北海道牛乳
其實bullshit黎

d奶掛
淨係知佢收到好貴
質素又差

不過喺嗰度翻工幾hea下

對鞋yeezy黎?

Mk先會識yeezy

利申唔識 但成日聽人講

周街都係假野 無咩可能唔識

我對上一對仲係air force渣

有D想買對Jordan 13 ...

dim ar ching

nike d 鞋好重口味 望耐左有D想嘔...

我本身著左好耐無印既鞋 200蚊對
只係上次去台灣遇著幾日梅雨
搞到我要買過對

死mk

我有對lebron11

屌你老尾痴閪線

shit...

10月去日本
應該去北海道 定 京都好

食野就bug海道

買手信ok?

想玩溫泉旅箱+行街

去網吧睇動畫
感受係日本睇日本動畫既氣氛同埋日本既空氣

你夠膽同死毒撚激情人對話嘅話我買埋你果份又如何

同家人&ex去
不了

EX?

係

唉，唔同老母清講野了

虞美人草good see?

發角依度個個都痴撚線 我走了

點解!?

即係點

求手信

淨係睇過少爺
幾淺白易入手

你有女朋友
不了

X2

入過侍奉部=留案低

除非有美波既推薦信
如果唔係連loli台都唔會收留

過去只是過去

我肯出嚟面對面我買你果份又如何

唔好玩啦
你知唔知呢到d人成日出黎聚

咁你肯唔肯

Ok
執隻土人俾me

我講果兩度撚有地方買土人

有冇人有
垃圾game唔撚玩
之後又玩返個張圖？

咁算啦

禾去galgame台插旗

係咪任何關acg事既都可以講？
最近比同事勾起條引，有Ｄ想試下cosplay

關唔關事都可以講

唔歡迎cosplay

cos圈好亂
小心啲

阿寶我掩護你！

收皮啦離地撚

都聽聞過，不過本人唔靚仔，所以應該冇得比我亂
反而驚比人話係衣架…

呯呯呯呯呯

你打我？！

偽娘

u rubbish ller

忍夠你條5p仔

打你唔起？

No啦
純粹想中二一下

隻揪隻囉 你條手無駁G之力既毒J

下次POST頭

有cos過拉打
好彩地拉打圈子唔黑暗
其他有女嘅圈子係好撚好撚煩

我手握力都有30kg（兩隻手）
驚你俾我打死

再嘈一拳打死你班毒撚

我同事都有講過，不過咁講，有人就有圈子，邊避得咁多

希望cosplay嘅人放過二次元

我死左了，頭寒啦！

發生過咩事？

我接受唔到，好柒

好彩拉打本身係三之3元

有時幾同意神隱所講
有啲人cos完好柒

就係驚cos出黎好柒，但又好想試下

九成以上
就算你地成日講咩fufuying都好撚柒柒

照鏡覺得柒可以唔cos

諗過cos面具帶土，但又好似好hea

我cos毒撚好似

仲有我理解唔到點解鐘意一個角色就要扮佢
模仿可以理解
但試圖將自己變到同個角色一樣就無法理解

cps本身就係模仿

我解釋你依個現象係妒忌緊其他人有自信過你

認同

唔錯啊

你呢個point我都有諗過，應該同細個叫動畫對白差不多

點解要完全模仿個角色外型
根本好病態
現實有人追星追到乜都跟明星一樣你都覺條友痴線啦下話

咁又唔好咁hea
有年貪得意買左曉件袍

你跟開弗落伊德？

弗落伊德跟我

可能呢個係二次元同三次元既分別
明星本身係確實存在既一個人
但acg角色可以有不同方式演繹

你話某d做型參考個角色，ok
Cosplay不了

有理想有目標係應該支持既
先唔理果樣野係乜

人應該追求美好

咁似隔離po所謂勇氣嘅論調

但我係中意睇人仆街果d黎
所以我好鼓勵任何人做任何野

唔係好明，可以解釋一下？

的確，所以我都唔會追星之類

我想屌摩爺屎眼

支5支持

btw勇氣論係乜？

完美係永遠冇可能做到

唔支持
因為影響到我，影響唔到我既野就可以

只要有勇氣做

做乜柒都得

咁既意思?

任何句子 只要加上勇氣就會變正面

"屌摩爺屎眼既勇氣"

即係目的係出於裝扮自己而唔係模仿

但都應該追求

即係髮型呀 服裝之類可以試下以某角色為原型
但係唔洗又花妝又搞咁多野

精神學心理學地底泥黎喎

牙直

侍奉部好多cp嫁

枉我係你比人踩到上心口果時幫你拖

我這樣討厭 他完美如此

決定公開偷拍小真絕密圖片

牙直同屁馬一樣都咁反骨

例如?

再講我會比人屌到屎忽開花
都係算啦
我鳩up下咋

神父當麻博士

同埋美波光宗會然響小真

成班死gay佬

我唔係gay lo牙

幾時有俾人踩上心口
完全單方面屌虐佢喎

屌晒你地老母

兩條友搞左咁多日 好肉酸牙ching

我想快d推完E個post
原來個標題改成咁

u g

禾G持牙直

diu架

assssssssssssss

你地唔好咁變態啦好唔好

大陸客=ass

神作

视频不见了哟

怎麼視頻不見了呢

有了 要登錄

終於補完The Rolling Girls，當年竟然冇追到

三味線神插入

唔信

應該要有共識

單車番

Bookmark先

老母ching down咗未?

人玩我玩
屌啦媽點解你地咁快首抽???????

btw 鴨屎台開左集中po

lomo ching好中意 pop team epic

連啲牛都有用過我.jpg

呢個同guda子我都好中意
好撚抵死

下個post用呢張啦

又改

綺禮有無睇TVB

屌西啊嘛

隔撚左咁耐都未完都覺奇 點撚知今日一開黎睇笑撚到仆街

夠鐘叫老母出黎睇TVB了

你班死毒撚點解唔可以有共識?

垃圾tvb

有咩睇

你走左寶

CC台早就已經潰不成軍 無人阻到大家睇TVB了

抱抱ok

申請定開下個post

ok

成班唔撚識睇H漫

排隊

禾唔睇h漫的

你係唔係男人阿?

我絲打

好聽

聽完想打翻篇文關係bgm對感動場面嘅重要性

覺唔覺得D一發歌手好on9
係咪無人寫歌比佢地唱

扮h漫專家

唔知最近點解
個心7住7住

相由心生

最近都貪方便食藥訓

戚住戚住啊

正正經經 定時作息生活啦ching

可能有親戚黎住

禾刀系

要脫離廢青生活 從毒撚中進化

開始依賴藥物了😷

點解唔飲酒?

巧mk

老母會擔心

打J打到攰

聽個傻既老母清講 原來美波都係傻既

咁咪訓到

佢一晚出21次啦

晚晚都打？

矛益，戒色吧

你覺得食藥定打J令自己訓到好d?

點解講到飲酒十惡不赦!?

玩過D3就知咩叫催眠

教人飲酒同教人吸毒一樣仆街

我有d酒唔飲得
會酒精敏感

唔巧飲酒牙

冇覆診好耐
搞到我要一粒藥切四份慳住食

痴線
又唔係叫你飲幾打
飲一兩罐放鬆自己炸

食兩支煙提下神好過

食煙=on9仔

屌你啦死煙剷

我就寧願打j都唔揀飲酒食煙

最鳩憎人食煙

一啖煙 兩淡酒 爽牙

🚬

嫖賭飲蕩吹

我間中飲醉酒 很喜歡自由

常話過要戒煙但講了就算

呢首就係搞到我沉LL船嘅神歌
好撚好聽阿屌

個mv好on9

ching ho 毒

死毒撚夜晚開一兩罐啤酒就覺得自己好壞架啦

咁吸毒呢
利申 冇吸過毒

你有無ller盔甲?

美波smoke weed everyday

咩咕咩咕fire.pop team epic

前幾日去動物節見到老母清係度打call

唔識牙清

美波服毒自

人間失格

屌 母

傻鳩先去動物節

老母清動物節loser 又俾人擺上網 又。。。

畏罪

屌你牙

我企左係台前 觀察左佢十幾分鐘

不得不承認，訓教狗係共狗達高峰
但如果要我揀，我會答 dark souls

u dd only

asahi

講起打call
之前macross live 有支好撚型嘅野去打
好想要

angel ring

去你會所 你教我篤波ok?

我都想學=.=

綺禮同kelly好熟

你卜定場啦

去波樓啦

唔上青樓的

LL都沉船有無渣d
1X隻

望到個氣場已經唔敢行近佢

驚你又講埋D ON9野比老母清打撚到仆街

成個侍奉部加埋loli台一齊上都唔夠我打

一聽懷疑隻AKG爛撚左

我識風神腿

成班傻鳩
我先唔會打call ok?

想通了

老母清原來係偽毒黎

成班Mk圍喂威去蝦一條毒撚
你地對唔對得住自己良心

u2

燃點香煙飲啖酒

btw 到底去北海道定京都好
有冇人去過

去過札晃

?

果度有冇好嘅溫泉旅館

珍

mk

日本耳雞鋪好撚正 乜柒都放晒出黎比人試

又食seroquel?

講起耳, 想去日本採耳, 好似好舒服咁

試下好喇...

無野帶得走

收到風D人返大陸採耳 採到隻耳都發埋炎流襛

去整隻國粹fitear

丁美波

打丁都好唔健康

係時候要從複製人畢業，轉投班尖懷抱

武士道

唔識咪9up

有病食藥就係醫病，冇病食藥就係自殘

右下角。。。

絕交

我見到新嗰九隻，嚇撚到瀨屎
望到之前買落啲LL公仔都有陰影
好似見到鬼咁，隻隻一鳩樣

走啦你

咁我就認同啦
傻鳩先鍾意水團

利申，唔係講緊套百合片lovelive sunshine
係再新嗰班成班全部都係複製人

走啦你，卡通版百合最高

死煙剷

食煙=有明顯自殺傾向

食二手煙死快D

你食兩支打個底 就唔洗驚人地D二手煙了

當你睇住幾個老人家吸煙死
就會明白唔係你唔想吸，而係對吸煙呢個行為感到厭惡

我完全唔明食煙有乜好
講真我中學果陣係咁諗，攞去買點都無咁嬲=.=

real

啱啱又買完千幾蚊拉打野
仲要係幾舊廢膠

清好有錢

其實代拍點退貨

求條契弟

黑色洗頭水 白色護髮素果set好似幾好用

火車頭

不行了
日本賣家寄出左

轉手比其他契弟

我買果啲係香港冇得賣嘅野
同時係香港細路唔知道有嘅野

博士好有錢

果啲野連條傻鳩都唔會買啦

今次用酒送藥食左

會買個啲咪傻鳩之最

今次認同你條傻鳩

成日傻鳩傻鳩是咪覺得自己巧幽默

買乜野？

祝人福袋炒車中恩奇都惡毒d？

定係炒車中舊劍亞瑟惡毒d？

舊劍話哂係限角,寶具又潮,卡面靚仔

agger,me不知幾想要

識叉20%電,又有特攻有時可以拎黎用 已經好用過棉被王

重點係靚仔洋腸

求胃痛漫畫

地球防衛少年牙

ntr系列

sleep is for the weak

尼馬firm左過PSG 官宣左

sleep左

屁馬
走都走到咁

抵撚死啦
拼圖王國比石油佬用錢掟撚死
大快人心

屁馬水貨

痾左3次

佢同神父玩到咁激

應如何改善打緊音驚就嚟fc點知太緊張導致收皮呢個問題

你係咪凝住自己fc前會失手

我唔容許咁既事發生

平常心，明鏡止水，心無雜念
唔好理FC唔FC，啲音跌落嚟打晒佢就得

NTR

收到風瀧三真人係女仔
仲要係腐既

唔係
我淨係覺得要累積到fc好累

係
利伸 見過

心態問題 唔係下下要玩到完美
特別係失手就replay嗰d
你打機係享受 唔係去受苦
仲有打機刷野但係自己又唔係想玩既
咪令自己變左機器

agger

又啱啵
繼續刷fc先

full combo 仲有 perfect full combo
加油

唔....唔撚係阿!?

想搵呢段既BGM

估唔到真係有人搵到

無呃你

想通了，要棄驚

真係好易玩
比bang dream/cgss/mltd 真易好易

band dream 太爽快 就算ex 我有幾首都好快做到fc
其實我淨係想好似LL咁 幾粒制係咁按，唔想有咩左右上下

bang dream咪又係要向上掃

班尖ex FC到，但macross反而會叫春

盾子已經是低b妹的形狀了

還我種田

可能係太花加唔夠快
bang 驚ex快到好撚爽
不過始終都係想LL果種簡簡單單就算
音驚苦手

自己較快佢咪爽

有得較咩

睇到波台班on9小圈子
侍奉部真係高汁好多...

有咩趣聞

侍奉部=Quora=大陸知乎

侍奉部都有人吹奏

Sor...

你兩邊不是人

希望既象徵

入live㩒設定

希望會使人前誰!

sor...

因為你地已經係最低層 已沒有退路

即係依家只會進步

感受進化之光吧。。。

由0分升到1分 包含着無限大嘅進步

聖誕version 女女還真是好j呢

我只是想從負數回到零而已

點解你覺得自己係負數呢 你唔係仲有條命仔咩

唉屌

因為佢FC唔到

我一路向北 離開有你的季節

你又去左叫雞?

飲酒call g食水煙

學姐嘅一日

就快變姑婆，快啲搵人娶咗佢

不了 我生活習慣十分健康

紅茶生活

踢波了
健康人生

same

遲睡早起 fuck this

種田

舊年九月
休到今年十月

休11個月係咩意思

生仔

不要再說了

好彩我心向早見

出前一丁既薯片好好味

體重66kg啦

我先63 -.-

最重果陣65

幾高

我記得個陣
上進養唔比響入group

屌突然記起

唔出技石wo auntie

175

仲有件咁既事

同我一樣淨身高175

條女笑我半殘

我要搞事
搵幾個入黎

你係啊

膊頭有花？

我169，應該係殘廢兒童

沒既
我好撚小氣

lin

已開

我都係抄post架姐
不過應該有人唔知我抄邊個

其實邊度搵啲最新嘅動漫新聞
acger果啲好難慢

你仲識抄邊個

問你野又唔理我
屌你ah

問野咩
幾時問過我野

Pmed

食咩好

真鮮

唔敢食
咁平

好貴喎

刺生黎講佢算平

咁阿
聽朋友講有間叫魚味市場
都ok架

太貴我又食唔起wor

好似60蚊一盒魚生飯
我覺得還可以

附近冇
車錢來回都10蚊

毒撚踢波咪又係企係度睇隊友傳黎傳去

我通常搶自己友波
唔傳波比我做搶波大腳踢走

祝佢幸福

搵返#仔最快

我覺得咁多人mon post部分係因為侍奉部入面有人出公海開膠post

只有通過搞事
人們先可以互相理解

要有共識

人不要臉天下無敵

就算作故事都要有起承轉合
承既位置就係搞事部份
轉就係因為大家係搞事中得到共識
合就係互相理解

唔想睇你4句廢話

貪安穩就沒有自由，要自由就要歷些危險。只有這兩條路。

如果我突然轉變為開膠post路線你地點睇

無人理

咁我本身都冇人理既

開黎睇下先
我地一定支持

轉型失敗

之後就會成為被hey0人士

應該係講緊某人

屌你老母聾生

咩波波

個回覆點解我睇唔到既

咁你本身都開開膠post

起承轉合
冇 轉 呢個位但係石頭爆個 合 出黎
只係虛偽的和平

我就係例子

support你

美波自動filter左我留言

唔想又多幾條友mon post

係侍奉部既劇本中
必須有一個人係同情瀧三
咁呢個劇本先有矛盾+磨擦位
個個角色就係我

我有回你啊
咪叫你開黎睇下
你都冇人block你點會冇人理

屌撚爆你個屎忽
btw 老母清一定係25

dark knight入面既小丑邊個做

我做綠魔

侍奉部應該包容井囝

比美ball屌走左

我做哈利波特

冇計
慣左

光宗應該係靚香

我係出木賊

唔明 即係點

我覺得一個男人成日話人係gay
一定係自己對佢有興趣想洗佢腦
之後就可以出手

明明有晒cp都仲想屈人想溝你

啱啱踢完波見到美波又開post

你係gay

我d朋友開左兩個group
一個有我一個冇我 係到笑笑笑
都係因為你班仆街含家橙
食屎吧

好橙橙豬啊

唔忍心你班毒撚比MK仔撚狗了

咩料

媽啊我真係笑到停唔到

我開左個半膠半認真post

好撚賤

我決定幫美波宣傳下佢嘅事跡

有無原post

唔好亂黎
冇花生我係過唔到日晨
求下你

好撚低質 咁都釣到咁多人

傻鳩先會話我25

我要全世界都知你俾女玩

次次都開埋D咁鳩既標題 居心叵測啦

台灣呢d唔好講啦

下次開翻啲正常囉

唉我沖涼先

一個成功嘅大話係建基於部分內容係事實

小心唔好望塊鏡太耐

一早打爛晒

靚仔得制閃爆咗

25

你唔係博..當冇我講過

話你25真係沒錯

錯ac

佢兩個放閃閃爆咗

邊兩個呀

美波x光宗，不可逆

而家化學方程式咩 不可逆

把聲邊有咁清

求原聲

美波+光宗—>explosion

斬大寶老豆啦

有冇人睇緊tvb

今日無

斬啦斬啦
好精彩啊啊啊啊

安已不

大寶哥高汁過美波好多

美波吸仇恨咋

大寶比人斬死左啦

到阿叉做大佬

個結局係點?岩岩開電視睇

馬明

個蛇同大寶個b出世未

全部仆街

王浩然靠出千搵食，但比路人踢爆，被打

黃浩然成套野有咩貢獻

馬明老母對馬明好失望，走左

無，做炮灰
其他人有無死其實對個最後賭局無影響，唔明王晶個腦諗乜
一定要死哂d人

屠家死晒未?

個老野未死
馬明要吊住佢條命
用最好既醫療團隊

y ar

死哂
謝4都係扮傻，岩岩點醒左ok仔就走左

要比佢loop自己不斷輸既畫面

比人老強完都有得BBQ

返正成套都垃圾
不如最後叫佘詩曼殺左ok仔就神作啦

阿蛇去做雞就神作

個樣似bbq

又回憶殺！

好爛啊，咁樣結尾肯定見返呀蛇

我宣布

神作

喊出黎！竟然無見返！

的確！無見返！

秒5 end 牙清

不過呢種拍攝手法好cheap

爛尾之中既唔爛，sor 19999

想知10A去左邊

吊頸屎左好似係

最近成個人戚住戚住
到底點解

睇醫生啦 唔係嚇你

糕丸打結可大可小架

睇醫生啦

你地居然有睇套野
見到有王晶份就唔想睇

待奉部係TVB忠實fan屎

我睇硬，基本上開住電視。我電腦就係電視隔離=.=

好彩我唔係侍奉部

btw星期日 tvb有播阿狗vs車

又可以開即討了

教低左key

似喉嚨痛唱歌

我係個個啊叉
屠家=侍奉部
馬國明=未知

記得有套劇係馬明邊奸角

結局係比條女吉死左

戇鳩

滴血不沾 好刀工

個套抄school days 不服來辯

腸TVB可以點牙

屌解呀！屌解呀！

呢招喎

仲唔想屌?

滴血不沾 諗起呢套

膠戲

兩個係到跳舞

好撚GAY

手槍射到機槍咁

呀博入系

呢度係咪唔會岐視鐘意偽娘既毒撚ga

呢到都有偽娘

who

之前博士有張侍奉部成員圖 有啲偽娘幾高汁

見呢度都第78回，即刻你地應該都飯聚過/見過面?

其實過百 計埋高登既話

美波條mk見過大部分人

光宗好似見得比我多？

仲捉唔到你兩件死mk

再屈唔好怪光宗唔客氣了

做乜撚野
問過阻住未

E度連弱智都唔會歧視
你可以放心

係 你見樓主有得開post就知

又hey 0

你仲喺唔喺度呀 想知道你點解會鍾意偽娘

有無人好鐘意係街度一邊聽日文歌，一邊係度懶自high咁唱?

然後覺得自己把聲好好聽 但有陣錄音再聽番自己把聲.......

前者唔會唱出聲 最多做口形
後者唔會

我唔聽直接唱
仲要喺其他人面前唱
結果係比人無視
當然自己知自己事 唔會錄音

光宗唱咩歌

覺得自己錄音把聲好難聽

識既 唱過都唱既
諗起咩歌咪唱咩歌

想搞次唱毒k

冇抑揚頓挫 唱唔到

無啊，睇得多動漫，然後覺得好多女角色好可愛

然後慢慢想自己都變到咁可愛，跟住開始睇d 偽娘既動畫，同埋好似都係近年開始，大JJ既可愛女孩開始受歡迎

但奈何自己生得唔好看，唔敢偽 但今次動漫節見巴打po 圖，見到咁多偽娘coser都幾感動，有d好樣衰下但都唔理人照出,好勁

次次話約咩約咩 最後一條友都冇

美利堅 痴鳩線

我就說到做到既 次次約人信和隻揪 我都係右店等緊你地

唉唔識日文，每次都6成係空耳
同埋香港除左Neway，有咩地方係毒歌仲多

唔識所以先問人

都話阻住識人多

想報驚...

原來巴打之前有教人打lol 失敬失敬

呢個人我有聽聞過，亦有睇佢ig既圖......
只可以講，佢真係好勁，我指內心既強度

你都唔差嫁

雖然好勁

但係比左負皮佢

美行堅=偽娘界袁生

現實中呢種人既數量>>>>>>>>>正常心目中既偽娘

識極多

博士上水
又想1001

不過今次比我開得唔得

各方英雄請讓1001路 禾想開

我搶1000

新黎新豬肉，等在下黎開

12345

光宗都少開
你可以下個

開post要有強大既心理質素先得

我有開過咩

好似要同你入紙申請？

1001

有排先1001

就唔信我中

WHY

中咗俾光宗

唉